容海恩教定個女：「你唔好識黃色就得喇，其他都要識」

【明報專訊】新民黨立法會議員容海恩（Eunice）同該黨南區區議員陳家珮（Judy）噚日一齊帶各自幾個月大嘅BB女見記者。Judy個女Hannah𠵱家4個月大，比Eunice個女昌蔚大一個月。兩個媽媽互送禮物畀對方嘅BB，Judy送咗個玩具琴仔畀昌蔚， Eunice捉住昌蔚隻手仔彈落七彩琴鍵上，仲教定個女「你唔好識黃色就得喇，其他都要識」。兩個BB眼仔碌碌咗一陣，就無視周圍嘅聲音瞓着咗，昌蔚仲要邊瞓邊食奶。

唔認自己係黃種人係咪想搞港獨

好撚心佢啦 葉劉放棄左你架啦 而家先黎鬥左 但左得太核突

炎藍子孫

2019年5月11日

old news?

拎支油噴藍個女個頭

話說佢老公好似係黃

含撚好啦，唔好食蕉呀

old news請不推文

棄婦收皮啦

牆頭草嚟 佢阿妹就黃

陳加配 幾時有個女㗎

仲要搵黑撚含

杜汶澤話佢成家都黃

未婚中出
應該係奶白色定唔出色？

old news嚟
雖然舊年睇完都忍唔住笑

返大陸囉，返大灣區囉，包你一定紅！

剩係識黑色就得啦

呢個女人未做阿媽之前扮無知丶低能丶乖女
做咗阿媽就成個潑婦八婆咁款

藍帝打敗蚩尤

佢想染白定染黑佢個女d皮膚
真係on 9到都唔知講咩好